個人親身經歷, 千其唔好買華為電話!!!!!

所有大陸品牌電話, 不論硬件或軟件, 或兩者兼而有之, 在出廠前已經安裝了監控程式, 這是中國政府的內部要求, 已經是行業內的公開秘密, 一些中外合資的如alcatel 可能例外, 但為免麻煩, 建議還是不要用, 至於什麼小米聯想鬼族中興華為等等等等, 可以明確告訴大家, 百分之一百已經植入監控程式, 毫無例外, 至於今天小米才被人發覺, 可能是行家為了打擊其銷量的一種手段.

一句話, 所有大陸品牌電話全部都不要用.

你是普通人不怕, 但你的聯絡人的聯絡人可能不是普通人, 可能就因為你用了大陸品牌電話而被監控竊密, 間接害了人. 正如前段時間香港公投, 被發現不少襲擊來源是一般中移動電話用戶及其家用電腦, 自己被共匪利用來做壞事都不知道.

#good2#15 #bad#2

標籤： Reply Reply Reply Reply 21/11/2016 2:45

同成班 ifanboy 講有咩用

根本冇人用華為

咁實有人雙修

走啦死耶撚

華為都唔撚平，買sony 好過

無左尊機重道

睇唔到佢點死撐

尊機淨撐小米，華為係佢眼中係垃圾

有緊sony 加華為

高燈華為打手：華佗，高登明白了X

新個部華為Honor Magic正到一個點....

oneplus 都應該咪買 又係支拿機

勁樣柒

番梘黎架啵

同問